[打尖]九龍塘站往黃埔車頭

是咁的，我每日上班都係車頭上車，因較近我公司的出閘口，但不是每人都守規矩，本來大部分的門設計成左右排隊上車，中間下車，但車頭有幾度門是左門下車，右門排隊上車，當車上的人在左門下車後，右門排隊的人開始上車時，左手邊形成空檔，打尖的人會在左邊上車，右手邊排隊較後的人往往不能上車，試過等到第3班車才上到，強烈要求港鐵統一車閘設計，我守法時也希望他人守法。

練大隻同佢地鬥撞

冇用架，你排右門尾，唔通走上前屌佢咩，佢都上左車了，屌唔到户我仲要由頭排過隊

我已經盡左力 每次係九龍塘落車 都會撞鳩排左邊啲廢中廢老阻佢地上車
有次撞到個阿伯想推返我轉頭

根本班撚樣就知道右手邊排咗好多人，成條隊咁長冇理由睇唔到，搏大霧打尖，男女老幼咩人都有，我一定會去信港鐵投訴